\documentclass{resume} % Use the custom resume.cls style

\usepackage[left=0.4 in,top=0.4in,right=0.4 in,bottom=0.4in]{geometry} % Document margins
\newcommand{\tab}[1]{\hspace{.2667\textwidth}\rlap{#1}}
\newcommand{\itab}[1]{\hspace{0em}\rlap{#1}}
\name{Alexis Fraudita} % Your name
% You can merge both of these into a single line, if you do not have a website.
\address{+58(412) 111-5669  \\ Caracas, Venezuela}
\address{\href{mailto:alexfm2448@gmail.com}{alexfm2448@gmail.com} \\ \href{https://linkedin.com/in/alexis-fraudita}{linkedin.com/in/alexis-fraudita} \\ \href{https://alealeblog.vercel.app}{alealeblog.vercel.app}}  %

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Resume
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{RESUME} %RESUMEN

    Soy estudiante de ingeniería eléctrica y desarrollador de software para aplicaciones multiplataforma. Actualmente soy auxiliar docente en el laboratorio de microcontroladores y sistemas digitales de la Universidad Central de Venezuela. Me encuentro en el desarrollo de mi trabajo especial de grado sobre técnicas de aprendizaje automático aplicado a la robótica y sistemas de control.

    % {Software Enginee with 2+ years of experience in XXX, seeking full-time XXX roles.}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------


\begin{rSection}{EXPERIENCIA} %EXPERIENCIA

    % español
    \textbf{Desarrollador de Software} \hfill Feb 2020 - Presente\\
    Bloomcker \hfill \textit{Caracas, VE}
    \begin{itemize}
        \item Investigación en técnicas de sistemas de control usando aprendizaje automático para aplicaciones de robótica.

        \item Desarrollo de aplicaciones web para clientes y productos internos utilizando tecnologías web: Reactjs, Nodejs, Python/Flask.
    \end{itemize}

    \textbf{Auxiliar Docente} \hfill Feb 2019 - Presente\\
    Universidad Central de Venezuela \hfill \textit{Caracas, VE}
    \begin{itemize}
        \item Supervisión de los laboratorios de sistemas digitales y microprocesadores ayudando a los estudiantes en el estudio del manejo de microcontroladores y diseño de circuitos digitales.

        \item Partición de las practicas de los laboratorios de sistemas digitales y microcontroladores 1.
    \end{itemize}

    \textbf{Pasante} \hfill Ago 2019 - Sep 2019\\
    TypeIQS \hfill \textit{Caracas, VE}
    \begin{itemize}
        \item Desarrollo de una interfaz de un sistema SCADA para un sistema fotovoltaico utilizando Mango Automation.
    \end{itemize}

     % ejemplo
    % \textbf{Role Name} \hfill Jan 2017 - Jan 2019\\
    % Company Name \hfill \textit{San Francisco, CA}
    %  \begin{itemize}
    %     \itemsep -3pt {}
    %     \item Achieved X\% growth for XYZ using A, B, and C skills.
    %     \item Led XYZ which led to X\% of improvement in ABC
    %     \item Developed XYZ that did A, B, and C using X, Y, and Z.
    %  \end{itemize}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK PROYECTS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{PROYECTOS} %PROYECTOS
    \vspace{-1.25em}

    % español
    \item \textbf{Short Project Title.}

    % ejemplo
    % \item \textbf{Short Project Title.} {Build a project that does something and had quantified success using A, B, and C. This project's description spans two lines and also won an award.}
\end{rSection}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{EDUCACION} %EDUCACIÓN

    % spanish
    \textbf{Estudiante De Ingeniería Eléctrica}, Universidad Central de Venezuela \hfill {Sep 2021} \\ \hfill{Caracas,VE}

    \textbf{Estudiante de ingles nivel High-Intermediate I}, Ilac \hfill {Sep 2012} \\ \hfill{Toronto Ontario, CA}

    \textbf{especialización en Aprendizaje por Refuerzo}, Coursera \hfill {Ago 2020}

    \textbf{Estudiante de curso de computación C++ nivel 1}, Universidad Central de Venezuela \hfill {Mar 2018}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% TECHINICAL STRENGTHS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{rSection}{HABILIDADES} %HABILIDADES

    % english
    \begin{tabular}{ @{} >{\bfseries}l @{\hspace{6ex}} l }
        Habilidades Tecnicas & C/C++, Javascript, Unity3D, React, Flutter, Python, Flask, Tensorflow \\
        Habilidades blandas & Ingles(intermedio), español(nativo) \\
    \end{tabular}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXTRA CURRICULAR
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{ACTIVIDADES EXTRACURRICULARES} %ACTIVIDADES EXTRACURRICULARES

    \begin{itemize}
        \item Parte del equipo de tenis de mesa de la Universidad Central de Venezuela
        \item Estudios de composición musical en Conservatorio de música Simon Bolivar (2012).
    \end{itemize}

\end{rSection}


\end{document}
